覺唔覺d鬼佬一痴埋落d蝗就立即變柒呀?好似隻豬西8格咁。

以前覺得佢係條有型毒撚，依家就成條柒鬼。

豬西8格入黎講兩句啦。

You're right. My company is fucked up.

你柒啲
一話想全職炒股個市就大跌4000點

your user name is not 豬西8格噃?